{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_040822",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/pension/10042537",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "제천 호수일출스파펜션"
    },
    "text": "当堤川湖日の出スパペンションは、入室時間は原則的に15時からで、退室は11時までです。 掃除時間の11時から15時までは入室および退室をお控えください。 遅い時間の22時以降に到着される場合は、事前にご連絡ください。 退室前には品物に気をつけて施設と消耗品を整理してください。 提川湖日の出スパペンションの客室は、雲スパ、霧スパ、湖スパ、水色スパ、星明かりスパ、月光スパ、団体家族などがあり、みんなスパを楽しむことができる空間です。 入浴剤は使用できず、客室内ではインターネットを迅速かつ便利に利用できます。 ペンション内にはフットサル場やバーベキューパーティー会場もあり、楽しい時間を過ごせます。 また、屋外プールも設けられており、蒸し暑い夏を涼しく過ごすことができます。 駐車場は多くの車を収容できるほど広く設けられており、ペンション周辺には清風湖で水上観光レジャーが楽しめる場所があります。 また、忠州湖には座台を利用した水上釣りも可能で、湖畔では無料で釣り竿をレンタルしています。 ペンション内の芝生庭園ではゆったりと散歩を楽しむことができ、様々な料理が味わえるグルメ情報も提供します。 ありがとうございます。",
    "QA": [
        {
            "question": "入室時間は何時からですか？",
            "answer": "入室時間は原則的に15時からです。"
        },
        {
            "question": "退室は何時までですか？",
            "answer": "退室は11時までです。"
        },
        {
            "question": "掃除時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "掃除時間は11時から15時までです。その間は入室および退室をお控えください。"
        },
        {
            "question": "遅い時間に到着する場合はどうすればいいですか？",
            "answer": "22時以降に到着される場合は、事前にご連絡ください。"
        },
        {
            "question": "ペンション内にはどのようなスパがありますか？",
            "answer": "当堤川湖日の出スパペンションの客室は、雲スパ、霧スパ、湖スパ、水色スパ、星明かりスパ、月光スパ、団体家族などがあります。"
        },
        {
            "question": "入浴剤は使用できますか？",
            "answer": "入浴剤は使用できません。"
        },
        {
            "question": "ペンション内にはどのような施設がありますか？",
            "answer": "ペンション内にはフットサル場やバーベキューパーティー会場、屋外プールがあります。"
        },
        {
            "question": "駐車場は広いですか？",
            "answer": "駐車場は多くの車を収容できるほど広く設けられています。"
        },
        {
            "question": "ペンション周辺にはどのような観光スポットがありますか？",
            "answer": "ペンション周辺には清風湖で水上観光レジャーが楽しめる場所があります。"
        },
        {
            "question": "忠州湖でできる釣りは何ですか？",
            "answer": "忠州湖では座台を利用した水上釣りが可能です。湖畔では無料で釣り竿をレンタルしています。"
        },
        {
            "question": "ペンション内の芝生庭園でできることは何ですか？",
            "answer": "ペンション内の芝生庭園ではゆったりと散歩を楽しむことができます。"
        },
        {
            "question": "どのような料理が味わえますか？",
            "answer": "ペンションでは様々な料理が味わえます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 373,
        "QA": 417
    }
}